認真問，新界西啲樓點解賣到咁貴？

日撚日都斬人
晚晚放工、玩完都驚比人斬埋一份
日日提心吊膽

$5000一呎我都唔撚買

係香港，正正常常既樓邊有唔貴

咁香港有邊區平得過新界面？

老老實實 香港年中咁多黑社會案，做咩元朗咁值得開po關注
早一兩年將軍澳都好威水
油尖旺 觀塘荃灣更加係日常
AA係咪冇生意唔抵得？

其實係天恒果頭多公屋 新移民 同比較雜 唔係住果到根本好少會去 市中心 嘉湖果邊無咩野 正常好多

因為市區仲貴囉，平得過大西平嗰啲通常都殘

地產商都斬係你一頸血

荃灣之前d斬人，北角又福建幫，ssp更加唔使講
係D傻閪鍾意放大元朗黎講

同樓齡邊度平得過大西北
淨係諗到東涌有得fight

如果係想踩低嚟入貨 值得體諒。樓係貴的

不過想講，正正因為貴，房屋市場係好理性，呢啲標題黨扇風點火嘢係唔work原因個個買得層樓都賭身家，點會唔fc, 到底真實嘅情況係如何，有冇比人呃、買第度又係咪有分別等等

香港人好多買左先會後悔。
唔後悔果啲係唔敢面對

我更加唔明大陸坐監咁有d樓都仲賣得貴過香港

深水埗呢？

傻尻先香港買

所以一係唔好買
要買，買香港邊度都一鳩樣

係外國有唔好？

屯門街頭追斬變命案，21歲男攔車反捱撞，遭拖行近百米後，在屯門公路被車流輾過，斷開兩截慘死。消息稱，這宗命案原來與黑幫糾紛有關，活躍於尖沙咀的「新義安」人馬，疑與屯門區「14K」的人馬有拗撬，昨晚新義安拖馬殺入天水圍斬人，14K事後糾黨「覆桌」，在屯門尋獲早前施襲的新義安成員，持伸縮警棍砸車毆人，本來只想小懲大誡，未料到有人衝出馬路以身擋車，最終釀成命案。

source: HK01

消息指，盤踞尖沙咀的新義安成員，昨晚（18日）跨區殺入天水圍，襲擊紥基在屯門區的14K的人馬。事發於晚上11時43分，天水圍天恆邨恆智樓對開，一名17歲少年遭多人持刀及木棍襲擊受傷，警方追緝6至8名年齡介乎20至30歲的涉案男子。
14K一方難咽下怒氣，立即「吹雞」召來廿多人，駕車在屯門區四出兜截，找尋施襲的新義安人馬欲報復，當時只想小懲大誡。至凌晨約2時半，其中一車在屯門凱都戲院外發現一輛寶馬私家車，懷疑是行兇的新義安成員，遂「擸架生」落車包圍及追問身份，雙方發生口角，其餘14K人馬聞訊隨即駛抵增援，約20名男子持伸棍警棍等武器毀壞寶馬及襲擊車上3男至頭破血流。
未幾，21歲姓周男子出現，施襲者欲登車離開，周男竟嘗試截停其中一輛銀色座駕，結果被撞倒捲車底，拖行近百米至屯門公路，復被途經的車輛撞及輾過。周男當場慘死，現場消息指，身體最少斷開兩截，血肉留在行車路上長達100米。

Source
屯門命案｜新義安斬人 反遭14K持警棍圍剿

市區又贏